有咩動漫絕招勁過呢招

有咩勁過連續普通拳
就快有第二季

認真一拳

千鳥/雷切

鮑姐

全王
不過應該唔當招

對棋靈王先有用

第三爆彈 Bite the dust

宇智波反彈

slip

月光

*月光蝶

猛虎落地勢

Full counter

認真毆打